香港係咪無得救？

香港係咪無得救？
我地可以做d咩:(

仲有好多野可以做
做文宣
出去發夢
好多手足唔好灰心

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論